其實巴塞係咪要係第七球時 順便剷斷古仔隻腳

斬草除根

清睇里昂場波都要斬250

兩隊垃圾波害人筆錢

費托2.0

買重哥狗

有咩所謂
心為利迷見到古仔在場
仲開心

前半場還好既
變速有壓力脾防線

係個球柒柒地
其他時間都中規中矩

唔知點解
覺得美斯都會炒